一句講曬，fortnite定pubg

唔計免費唔免費
利申：兩樣都仲玩緊

正皮：fortnite
負皮：pubg

負皮畀樓主嘅

屌你

pubg有feel

Fortnite係比細蚊仔玩

Pubg多外掛到咁 仲要成日遇唔到人 你玩埋我果份

你玩得掂先講野啦on9仔

睇人玩pubg睇到眼瞓，成場除咗一開波同最尾，其他時間執嘢，camp人為主

我寧願玩csgo

drake都係細蚊仔
60萬細蚊仔睇fornite直播

fortnite成班鋼之鍊金術士黎

若果 fortnite 唔縮細個 map 可能好玩

同埋新手九秒九死
搞到冇心機玩

係D 細蚊仔 鍾意睇 又唔介意課金先玩

你估佢真係想玩咩 隻GAME 完全鳩射

玩唔掂PUBG咪去玩FORTNITE囉
我有個朋友就係咁,場場跳埋晒D遠離人煙既地方,CAMP下執下20分鐘人都無殺過就死
同人對槍又贏唔到 咁緊係唔好玩啦
去FORTNITE又可以起下野 彈道又鳩D 又唔洗錢 近戰跳黎跳去岩晒小朋友玩

Pubg場場死camp 望窗睇風景
都唔知有咩好玩
地圖大 十年都未撞到一個人

fornite嘅畫風我真係接受唔到 完全無feel
雖然個遊戲性幾夠 最重要係順暢
但我都係寧可玩pubg 嘅垃圾亞服 又lag又斷線
pubg先係逃生game fps game 真實感夠強
玩落會投入好多

有咩好比
自己鐘意玩咩咪玩咩
人地鐘意玩又未必啱自己玩

一定 Fortnite PUBG 正垃圾

Fortnite太難玩

Fortnite=建築遊戲

我小學都鐘意玩heat project同跑online呢d鳩射鳩跳game

現代幼稚園玩完minecraft 升上小學就玩fortnite 建築+射擊元素
再大個d就自然會追求更真實既射擊+戰略game 例如宜家既csgo pubg r6

十年都未撞到一個人但係就死camp
即係你連附近有冇人都唔知啦
郁下個腦諗下啲人點行，想打人咪追佢路線打囉

撞人真係易到仆街，追聲打又得，衝大城肥位又得

咁都有得扮大個仔
洗唔洗開番個post "覺唔覺人大左剩係鍾意玩真實系遊戲"

佢唔想玩，唔通迫自己玩？

萬能key

Fortnite唔啱我，但的確係好game一隻
外掛少玩家風氣良好，官方又一路update遊戲內容
Pubg點糞法大家心照，但成班fd一齊玩又過得去

Fortnite 超好玩 依家係外國都好紅

Pubg冇話camp唔camp人嘅，啲實況主場場係條路到跳嚟跳去揾人打咪又係成日十幾殺同拎第一，不過只限第一人稱

pubg太易玩

兩隻都正
兩隻都唔同風格

比我揀都係會揀PUBG FPP
TPP 只係比D傻系打

樓上有D話PUBG 搵唔到人個D係咪平時做開肥料個D 比我殺個既人
定係做PUSSY 龜到完場比我射死既廢物

似係自己廢聽到槍聲會走果班，或者唔跳城跳外圍執野起手果班垃圾

點解遇唔到人架

搵食嫁ching

有60萬人睇

我玩賓周比你睇都得

師兄你究竟知唔知道Drake 係邊個？

佢咁有錢，純粹想打下機咋喎 佢一個仙都冇賺到

AN機出左fortnite未

pubg要裝內地版, 出左新地圖

你講得都啱 的確追聲打又得 衝大城打又得
但同時fortnite 都可以
你都唔可以否認pubg死camp 伏地可以提高勝率
咁咪搞到勁多人做伏地魔囉

乜水

兩樣都唔玩得唔得

講到我地一定知邊個咁

渣ga

玩FPP 你伏地差唔多乜都睇唔到

有錢買咪pubg 冇錢咪fornite

講到一定要識咁 又唔係出名

Fortnite班友連百幾蚊都俾唔起

咁又唔係個個咁有錢既 玩免費game又冇錯

人地出免費等於玩個班比唔起錢

有正版食雞唔玩 玩老番食雞
唔係窮撚係咩

2隻game 有分老唔老翻
係咪有winning 就唔可以有FIFA?
打機打到你咁撚反智

本身玩pubg 轉左玩fornite

pubg 真實感係真係好，但場場又cheat，server每日都死兩次，畫質優化又差，部機廢少少已經起撚晒格，玩到唔想玩

中國=pubg
歐美=fortnite
連登仔

pubg 啦

咁都可以比一餐 樓豬博優越感？

4x4場就頭打交打到尾

唔洗爭 打overwatch啦

4x4場pubg>fortnite

照你咁講pubg咪又係抄
dayz h1z1個堆比你食撚左呀?

未玩過 咩黎

自己google 下 正版

不了
最垃圾既電競

PUBG 場場只少5-6個外掛狗
你玩埋我個份

pubg 個作者都有份整h1z1，算唔算抄

嘩 咁姐係lol 都係老番啦
咩智慧同logic黎啊

Pubg有個新既細場應該係滿足同人打既慾望

Btw pubg係玩緊果個會好緊張，睇會好悶

日日吹奏既fortnite竟然被壓倒性收皮

2隻都各有各好玩 好難比較

但Pubg新細場 再加d新元素
訊號槍之類 應該幾好玩

Solo我揀fortnite 同fd玩pubg

fortnite 已課season pass

2隻都有玩過,其實唔應該拎黎比較
雖然兩者都係br game,但係玩落就知玩法唔太相同, 一個有得起野一個無已經好唔同
個人偏好節奏快D 既fortnite

連登仔多數有玩過cs,鍾意真實啲既pubg好正常

其實根本兩隻game就唔同玩法
Pubg講求畫質同真實性
Fortnite既玩法就多變d 唔係一味係到射
eg起野推到去人地果邊打
不過我個人鐘意玩fortnite多d 因爲我係狗衝型玩家 唔鐘意pubg係到死camp爛camp

見到有人話因爲無錢先玩fortnite真係得啖笑 咁大個人唔會真係連百幾蚊都比唔出囉 我就有貨金支持fortnite既

Rainbow6

外國人好似轉晒玩fortnite
pubg而家係咪得支那人頂住?

10打10應該幾好玩

pubg fpp >>>> fortnite >>>> pubg tpp

基本上呢d game玩tpp = on9

rainbow6

FPP ONLY

改埋呢啲名又打得唔勇，打得勇多人到你都唔夠子彈殺呀戇鳩，shroud 又殺到十幾隻？

Fortnite 有心做 pubg 無心做

係 同埋其實唔多支那人玩fortnite
可能因為無咗外掛就唔識打機

Ching ho ball

串我戰神殺十幾隻咁少？

lol

Pubg ranking 0.38%

其實有咩好比
優越感？

樓上d玩pubg既巴打好似玩得好勁
留個tg/discord一齊交流下

利申:最近先熟習壓槍
一次spray死2條友個種打擊感勁正
同埋4倍鏡壓到隻滑鼠就黎跌落台

見倒有人講shroud殺十幾個
唔知有冇人睇開 ibiza
jeemz
fuzzface
break
viss

放個discord group 如果鐘意睇比賽 ,hotdropGG既入黎吹下水

Pubg玩家一人挑場
玩到吃雞都係平均殺得5人咁上下
真係勁難遇人

畫面：不能比較
卡通vs真實
你會唔會話csgo畫面靚過overwatch?
畫面根本唔係兩邊賣點

玩家體驗：Fornite略勝
Pubg過於冗長既跑圖/搵物資/camp時間（尤其沙漠圖）
一場贏要打35分鐘
過多既bug同外掛（死罪）
相對Fornite對玩家唔友好既地方
只係新手上手門檻過高
需要投放大量時間熟練建築系統既操作

人氣：Fornite勝
高峰在線人數一早超越pubg
Twitch觀看數Ninja全方位屌打shroud

伺服器及遊戲優化：Fornite勝
藍洞伺服器不解釋
Pubg畫面負優化
1080ti穩唔到144hz

遊戲內容：平手
核心玩法唔同，咸魚青菜
一個玩真實槍戰 一個玩建築系統
遊戲更新兩邊都好及時
另外Fornite冇電競包伏
有助於每次更新都係向玩家體驗靠攏

結論：pubg如果你唔係咁岩時機跑出
或者吸引一班鐘意真實畫面 真實射擊人感既玩家
一隻好game比你班韓仔搞到咁撚樣
你真係比Fornite全面收皮（其實而家係北美都真係咁樣）

我又唔覺得fortnite入門難度高喎
玩過pubg一陣 但太高配就無玩
但係初初執野個體驗比我感覺好差
又多彈 又多槍 又要開個物品欄係到瘋狂拉
反而fortnite d槍/彈/箱簡單好多 易入口好多
地下就有得執 唔洗禁黎禁去 顏色又sharp醒
building果到我覺得就見人見智
始終隻game個核心係building 呢個元素歸類係技術層面多過入門體驗

多外掛同少外掛已經差天共地
冇得比

有冇人覺得fortnite彈道好怪
特別係步槍

PUBG多BUG又多外掛

你拎個建築遊戲同射擊遊戲比？點比啊，樓豬會唔會比較Minecraft同csgo邊個好玩啲

Pubg場場一落地就死
啲人都唔知係咪有外掛
次次一落地就有槍
刪左了